入嚟放低你隻倉鼠

老子先

真係好醜但好可愛

小露寶

-(ovo)-

樓主送多隻俾你地

好打耳

我家老鼠

對眼咁特別既

尋日係旺角完全搵唔到倉鼠

想搵金色熊仔鼠都冇

我係屯門見到有黑白

養咗3隻

自然界上最黑暗既捕乳類，專咬同類唔會識團結，又會唔認得食自己個仔，仲要只識瘋狂扑野，但仲要懶可愛咁好噁心

隻倉鼠好似死咗...

我第一隻鼠鼠都係小露寶

小學嗰陣養過兩隻 一公一乸
係咁生
養到我升中學

最有印象係隻太公晚年嗰陣塊面生咗勁大粒瘤

推

好似？